在21世紀，他寫道，“未來不是指引我們前進的燦爛地平線，而是一條越來越近的陰影。” 人類陷入了短視。 我們是這樣逃脫的。 2020年10月21日，MIT科技評論| 
 每個街區都配有一個內置的桌椅以及輻射供暖系統。 新冠肺炎的冬季餐飲會是什麼樣的? IDEO和芝加哥有一些與眾不同的想法，Brett Haensel, 2020年10月9日，《財富》 
 有帶有輻射熱的封閉垂直燒烤架，有日本佔領後的hibachis，還有便攜式燒烤架Skotch Grill，它有紅色格子圖案，看起來像一個冰桶。 為了在美國烹飪中找到希望，詹姆斯·比爾德把目光轉向了西海岸|約翰·伯德索爾| 2020年10月2日|食客 
 天很黑，但在許多湖泊中，只有一小部分太陽輻射能穿透冰層，這足以維持光合作用和生命，儘管極地夏季只有四個月。 他在南極洲的冰層下發現了“富饒的島嶼”史蒂夫·納迪斯，2020年7月20日，量子雜誌 
 隨之而來的歡樂引導著天照的好奇心，她終於走出了她的洞穴，世界再次被燦爛的陽光覆蓋。 你應該知道的12大日本神和女神|Dattatreya Mandal | 2020年5月6日|歷史的王國 
 約翰·保羅六十多歲，年輕，魅力四射。 教宗方濟各如何成為全世界最好的朋友|傑森·貝里| 2014年12月21日|每日野獸 
 鱗莖串在頭頂野生木槿樹的樹枝上，形成了一個輻射性的樹冠。 海螺共和國路易後院的神奇大餐簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月13日|每日野獸 
 他用慢慢的例子教她如何去死，她因這種特權而容光煥發。 2014年7月12日|每日野獸 
 麥克唐納是一個光芒四射的天才，她溫暖的聲音和燦爛的微笑照亮了任何她出現的場所。 奧德拉必勝:為什麼奧德拉·麥克唐納必須贏得託尼獎最佳女演員|丹尼爾·格羅斯| 2014年6月7日|每日野獸 
 就這樣，他一次又一次地用自己那容光煥發的自信來對抗某種同等的相反的力量。 湯姆·克魯斯如何找回他的最佳狀態|安德魯·羅馬諾| 2014年6月5日|每日野獸 
 明亮的天空籠罩在金光的顫動中，就像一個活物，敏感地跳動著。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 例如，第二天下午，他發現她容光煥發，洋溢著他現在已學會懷疑的那種旺盛的幸福。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 她又顯得精神煥發，容光煥發，沒有眼淚的痕跡，也沒有她最近情緒的痕跡。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 但他只注意到她看上去很好，容光煥發; 他對她的理解和對其他幾件事的理解一樣。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 不過，當她終於發現自己獨自一人時，一種容光煥發的寧靜降臨到她的身上。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦